［嚴正聲明］728係將軍澳遊行呀！！！

唔好混淆視聽
7月27日 元朗
7月28日 將軍澳

幫推！！！

仲去張軍澳做乜
集中攻左元朗先啦